發唔發覺已經無政府部門/大機構/明星理公關災難

香港人=垃圾

你班垃圾鍵盤戰士
可以做得出咩嘢？

駛鬼理你

東亞病夫

擺明唔放你在眼內吹咩

有公關鬧1日
無公關鬧3日

成本vs效益

我都唔理啦

點得出依個結論？

邊個放上心=邊個7

參考黑飽事件

睇下歐凱淳俾香港人鬧幾多日咪知囉

因為除左有人出黎講強烈遣責之外
根本唔會有後果

政府呢個年頭仲有關公災難就好啦，但係你同我都知唔會啦

大型機構通常都有政府撐腰，所以又係乜事都冇

明星？香港仲有邊個個真係紅嘅明星，有嘅都上晒岸啦，唔同搵啲五六十歲嘅老嘢同你拍淫照咩

最後港奴都係死死氣